中環碼頭有大批防暴、青衣站及青衣城有狗和畜聾，請通知兄弟姊妹勿往

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

1

2

3

4

pish

推

5

喺大嶼山住一晚仲好啦，促進下經濟

長發唔見有狗